有無村屋撚用緊電話卡上網取代8mb

可唔可以講下用咩plan 咩router 速度點？
多數都係見人用+$150既無限plan
行到20-30mb
最主要想問會唔會比人限速？

用緊SMT用廿幾GB都冇限過速

巴打係用咩router？
係咪298+150plan？
有冇打開lol/ow既game幾多ping？

之前有用smartone fup,打lol無問題
但打唔到bf4,bt download有2mb 算係咁

Ching 500kb唔撚掂wo

點解打唔到bf4？

你唔撚掂姐

原來高尚港島撚住19唐樓劏房
差D 以為你住寶馬山

BF4唔知點解會疾疾下,LOL就冇問題,大約50-80PING
間唔中會爆PING.打成日可能有一兩次,都可以接受

我係村屋 但係山上嗰隻
手機收都2-3格訊號 如果唔係座山太矮
學校應該要當我係偏遠地區

見可以路由器插sim卡 加個但係唔係個個都插得架囉
有啲係合約寫名佢個台唔插得路由器小心啲
最後我玩smartone個四百幾蚊無限plan
因為我冇買路由器直接電話
接收得差其實只係快電話線少少
同埋電話費變我比錢咁解囉
100變400貴到瀨屎呀
Btw smartone唔比插路由器

Push

插左佢鬼知咩。我有fd都係咁用。
Cmhk 無限都係話唔比分享，我都係咁用，分享比notebook iPad

太大流量可能會限速

申請個4xx既無限上網啦 唯有係咁
邊個台就自己決定
出儲值卡對唐樓撚無著數

3 限速限到仆街 YouTube 都睇唔到

我都啱啱想問 .... 其實佢鬼知咩，張卡駁咗去路由器定駁咗電腦佢應該 detect 唔到

利申：識人用緊 3HK + TP Link SIM card router, 痴撚線郁 d 就鎻頻，慢到嘔